【歌舞昇平】113首教育香港市民的經典歌曲

「音樂永續2020」計劃得到政府資助，透過「創意智優計劃」獲得超過八百萬港元的撥款，一方面為音樂業界提供燃眉之急的工作機會，另一方面讓歌手改編翻唱金曲，融合新舊音樂元素。「音樂永續」的作品是從大會指定的6000首經典白金唱片或金唱片的歌曲中選取，共有98組歌手演繹113首經典歌曲。

23 尹光 《鬼馬雙星》 許冠傑
60 Winter Bagels 《大亞灣之戀》 達明一派
65 葉文輝 《心裏日記》 許冠傑
69 甄詠珊 《錫曬你》 許冠傑
75 馮曦妤 《難忘您》 許冠傑
76 黎瑞恩 feat. Sheree & Tyrone 《父母恩》 許冠傑
112 聶安達（Anders Nelsson） 《天才與白痴》 許冠傑

source：